泡菜人睇"食神"反應

星爺D 戲真係國際級

BTW 2個泡菜人講支那語